其實呢隻口罩邊邊向外

圖1:圖2:

1外

不過唔好用
未見過一個香港人用係好睇
柒為主

好mk

Thx，原來我一直掉轉左戴 好7

似底底

上下有冇調轉

見到龜頭

有冇諗過其實冇分別？

真心 好柒

好中二

如果有埋鳩毛生上肚，就正